比你交換一樣野

成日睇電視，總會有人講:
如果佢無事，我願意折壽十年...

現實生活中，你想要啲咩？又想用咩去換？

我先，我想要開心，用女朋友換

用我既良心換幾億港紙

賓周
想要一對波

港官當然係拎條丁去換官位

用自由意志換老毛reborn

用老婆換一世用唔盡的財富

我屌過你老婆
你老婆唔撚值錢 你收返埋

我用我既衰運換十億港紙

你老婆又何嘗唔係俾我屌過呢

我無老婆

用真理之門同埋煉金術換返細佬個身體

我想換用唔盡嘅錢，用二十年命。
今年24歲，我當我有70歲，我可以50歲就死。

一換完即死左

好簡單姐 你分手咪得囉

睇黎好多人都想要錢

用唔開心換真愛